ans=true
ans=true
ans=false
ans=true
ans=true
ans=true
ans=true
ans=true
ans=true
ans=false
ans=true
ans=true
ans=true
ans=false
ans=false
